夠鐘走喇 柯士甸道出左催淚煙 旺角太子危險

夠鐘走喇 尖沙咀警署隔黎
21：26柯士甸道出左催淚煙
旺角太子危險 勁多狗

尖沙咀 旺角朋友 真係要走呀！

突發!!!!!!!!! 旺角 大量重裝 狗隻 推俾前線